<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no" ?>
<modDesc descVersion="96">
    <author>Ozz</author>
    <version>1.0.0.0</version>
    <iconFilename>icon_taskList.dds</iconFilename>
    <title>
        <en>Task List</en>
        <de>Task List</de>
        <fr>Task List</fr>
    </title>
    <description>
            <en><![CDATA[Task List

If you find yourself taking notes of what tasks you need to do, or even using external software, then Task List is here to help.

On the main menu, just above Settings, you will find a new menu with a clipboard icon. Use this menu to get started with the following features:

- Create groups to contain related tasks, such as Field 10 or General Farm Tasks.
- Create one-off tasks or tasks that recur daily, monthly, every N months, or every N days.
- Give tasks a priority so you know what to do first.
- Buy a new field and want to copy tasks from an existing field? No problem, you can do this in seconds.
- View currently due tasks in the menu and mark them complete when you've done them.
- View currently due tasks without checking the menu by pressing Shift + T

]]></en>		
    <de><![CDATA[Task List

Wenn Sie Notizen über die Aufgaben machen, die Sie erledigen müssen, oder sogar externe Software verwenden, dann ist Task List hier, um Ihnen zu helfen.

Auf dem Hauptmenü, direkt oberhalb von Einstellungen, finden Sie ein neues Menü mit einem Klarstreifen-Symbol. Verwenden Sie dieses Menü, um mit den folgenden Funktionen zu beginnen:

- Gruppen erstellen, um verwandte Aufgaben zu enthalten, wie zum Beispiel Feld 10 oder allgemeine Landwirtschaftliche Aufgaben.
- Eine Aufgabe erstellen oder eine wiederkehrende Aufgabe, die täglich, monatlich, jeden N. Monat oder jeden N. Tag wiederholt.
- Aufgaben eine Priorität geben, damit Sie wissen, was zuerst erledigt werden muss.
- Ein neues Feld kaufen und Aufgaben von einem bestehenden Feld kopieren? Kein Problem, Sie können dies in Sekunden tun.
- Die aktuellen fälligen Aufgaben im Menü ansehen und sie als erledigt markieren, wenn Sie sie erledigt haben.
- Ansicht der derzeitigen Aufgaben ohne die Menüprüfung durch Drücken von Shift + T

]]></de>	
    <fr><![CDATA[Task List

Si vous vous retrouvez à prendre des notes des tâches que vous devez accomplir, ou même à utiliser un logiciel externe, alors Task List est là pour vous aider.

Sur le menu principal, juste au-dessus des Paramètres, vous trouverez un nouveau menu avec un icône de papier-collant. Utilisez ce menu pour commencer avec les fonctionnalités suivantes :

Créez des groupes pour contenir des tâches liées, telles que le champ 10 ou les tâches générales de ferme.
Créez des tâches uniques ou des tâches qui se répètent quotidiennement, mensuellement, tous les N mois ou tous les N jours.
Donnez des priorités aux tâches afin de savoir ce que faire en premier.
Vous voulez acheter un nouveau champ et voulez copier des tâches d'un champ existant ? Pas de problème, vous pouvez le faire en quelques secondes.
Consultez les tâches qui sont en retard dans le menu et marquez-les comme terminées lorsque vous les avez effectuées.
Consultez les tâches qui sont en retard sans vérifier le menu en appuyant sur Shift + T

]]></fr>	
    </description>
	<extraSourceFiles>
        <sourceFile filename="main.lua"/>
    </extraSourceFiles>
    <multiplayer supported="true"/>
    <l10n filenamePrefix="languages/l10n" />
    <inputBinding>
        <actionBinding action="TL_SHOW_TASKS">
            <binding device="KB_MOUSE_DEFAULT" input="KEY_lshift KEY_t" />
        </actionBinding>
    </inputBinding>
    <actions>
        <action name="TL_SHOW_TASKS" />
    </actions>
</modDesc>