<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no" ?>
<modDesc descVersion="98">
    <author>Ozz</author>
    <version>1.1.0.2</version>
    <iconFilename>icon_taskList.dds</iconFilename>
    <title>
        <en>Task List</en>
        <de>Aufgabenliste</de>
        <fr>Liste Des Tâches</fr>
    </title>
    <description>
            <en><![CDATA[Task List

If you find yourself taking notes of what tasks you need to do, or even using external software, then Task List is here to help.

On the main menu, just above Settings, you will find a new menu with a clipboard icon. Use this menu to get started with the following features:

- Create groups to contain related tasks, such as Field 10 or General Farm Tasks.
- Create one-off tasks or tasks that recur daily, monthly, every N months, or every N days.
- Give tasks a priority so you know what to do first.
- Buy a new field and want to copy tasks from an existing field? No problem, you can do this in seconds.
- Got lots of fields and want to manage them as one? Create a template and use that repeatedly.
- View currently due tasks in the menu and mark them complete when you've done them.
- Plan ahead by looking at cumulative effort throughout the year. Also look ahead at the coming 12 months to see what tasks are coming up.
- View currently due tasks without checking the menu by pressing Shift + T
- Automatically track levels for animal food, conditions and production levels.

- Github:
https://github.com/sprkem/FS25_TaskList

Changelog:

1.1.0.2:
- Improved layout and translations to improve readability, in particular for German language and lower resolutions.
- Fixed a multiplayer bug when changing farms

1.1.0.0:
- Added tracking tasks for animal conditions e.g slurry, straw etc
- You can now track the total food level for a husbandry
- You can now track inputs and outputs for productions
- Fixed a non-damaging error when saving
- Fixed bug with sending client state in multiplayer

]]></en>		
    <de><![CDATA[Aufgabenliste

Wenn Sie Notizen über die Aufgaben machen, die Sie erledigen müssen, oder sogar externe Software verwenden, dann ist Task List hier, um Ihnen zu helfen.

Auf dem Hauptmenü, direkt oberhalb von Einstellungen, finden Sie ein neues Menü mit einem Klarstreifen-Symbol. Verwenden Sie dieses Menü, um mit den folgenden Funktionen zu beginnen:

- Erstellen Sie Gruppen, um verwandte Aufgaben zu speichern, wie zum Beispiel Feld 10 oder allgemeine Bauarbeiten.
- Erstellen Sie eine einmalige Aufgabe oder eine Aufgabe, die täglich, monatlich, jeden N Monaten oder jeden N Tage wiederholt wird.
- Geben Sie Aufgaben eine Priorität, damit Sie wissen, was Sie zuerst tun sollen.
- Kaufen Sie ein neues Feld und möchten Sie Aufgaben von einem bestehenden Feld kopieren? Kein Problem, Sie können dies in Sekunden tun.
- Haben Sie viele Felder und möchten Sie sie als einen verwalten? Erstellen Sie ein Modell und verwenden Sie es wiederholt.
- Siehen Sie die aktuell fälligen Aufgaben im Menü an und markieren Sie sie als abgeschlossen, wenn Sie sie abgeschlossen haben.
- Planen Sie im Voraus, indem Sie den kumulativen Effort über das ganze Jahr betrachten. Siehen Sie auch im Voraus die nächsten 12 Monate an, um zu sehen, welche Aufgaben sich ankommen.
- Siehen Sie die aktuell fälligen Aufgaben ohne, dass Sie das Menü überprüfen, indem Sie Shift + T drücken.
- Automatisch die Nährstoffe und die Umweltbedingungen für Tiere verfolgen, sowie die Produktionsniveaus.

- Github:
https://github.com/sprkem/FS25_TaskList

Änderungsliste:

1.1.0.2:
- Verbessertes Layout und Übersetzungen zur Verbesserung der Lesbarkeit, insbesondere für die deutsche Sprache und niedrigere Auflösungen.
- Ein Multiplayer-Fehler beim Farmwechsel wurde behoben

1.1.0.0:
- Hinzugefügt wurden Aufgaben zum Überwachen der Tierbedingungen, z.B. Dünger, Futter etc.
- Jetzt können Sie den gesamten Nährstoffwert für eine Tierhaltung verfolgen
- Jetzt können Sie die Eingänge und Ausgänge für die Produktion verfolgen
- Korrigiert wurde ein nicht schädlicher Fehler beim Speichern
- Korrigiert wurde der Bug mit dem Client-State in Multiplayer

]]></de>	
    <fr><![CDATA[Liste Des Tâches

Si vous vous retrouvez à prendre des notes des tâches que vous devez accomplir, ou même à utiliser un logiciel externe, alors Task List est là pour vous aider.

Sur le menu principal, juste au-dessus des Paramètres, vous trouverez un nouveau menu avec un icône de papier-collant. Utilisez ce menu pour commencer avec les fonctionnalités suivantes :

- Créez des groupes pour contenir des tâches liées, telles que le champ 10 ou les tâches agricoles générales.
- Créez des tâches uniques ou des tâches qui se répètent quotidiennement, mensuellement, chaque N mois ou chaque N jours.
- Donnez aux tâches une priorité pour savoir quoi faire en premier.
- Achetez un nouveau champ et voulez copier des tâches d'un champ existant ? Pas de problème, vous pouvez le faire en quelques secondes.
- Avez-vous beaucoup de champs et voulez les gérer comme un seul ? Créez un modèle et utilisez-le à plusieurs reprises.
- Affichez les tâches actuellement en retard dans le menu et marquez-les complétées lorsque vous les avez terminées.
- Plannez à l'avance en regardant l'effort cumulé tout au long de l'année. Regardez également à l'avance les 12 prochains mois pour voir ce qui se présente.
- Affichez les tâches actuellement en retard sans vérifier le menu en appuyant sur Shift + T.
- Suivre automatiquement les niveaux de nourriture et les conditions pour les animaux, ainsi que les niveaux de production.

- Github:
https://github.com/sprkem/FS25_TaskList

Journal des modifications:

1.1.0.2:
- Mise en page et traductions améliorées pour améliorer la lisibilité, en particulier pour la langue allemande et les résolutions inférieures.
- Correction d'un bug multijoueur lors du changement de ferme.

1.1.0.0 :
- Ajout de tâches de suivi pour les conditions d'animaux, par exemple la poudre, le foin, etc.
- Vous pouvez maintenant suivre le niveau total de nourriture pour une élevage
- Vous pouvez maintenant suivre les entrées et sorties pour les productions
- Corrigé une erreur non déstructive lors de la sauvegarde
- Corrigé le bug avec l'état client en multi-joueur

]]></fr>	
    </description>
	<extraSourceFiles>
        <sourceFile filename="main.lua"/>
    </extraSourceFiles>
    <multiplayer supported="true"/>
    <l10n filenamePrefix="languages/l10n" />
    <inputBinding>
        <actionBinding action="TL_SHOW_TASKS">
            <binding device="KB_MOUSE_DEFAULT" input="KEY_lshift KEY_t" />
        </actionBinding>
    </inputBinding>
    <actions>
        <action name="TL_SHOW_TASKS" />
    </actions>
</modDesc>